係東華職業治療畢業既入一入黎？

你地搵到工嗎？？